慈民邨停車場失貓

隻貓好乾淨，有冇巴絲唔見左貓
唔知點算